見到啲中同小同仔都生埋 我就仲on99咁

不過兩個都係女仔俾人中出

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔通兩個男仔俾人中出咩

唔生仲好啦，面對咁既香港

唔中出點生仔啊

我幫我個仔改咗名
但仲未搵到佢lomo

樓主石頭爆出黎

你識唔識中出先

唔識有冇教學

唔生咁等住比蝗滅族

你就算好彩有仔生都未必唔係on99 啫
咁諗開心啲嗎?

而家有咩分別，小學全面普中教

咁我認為仲有希望, 因為仲見到好多中學生企出黎

可能樓主係試管嬰兒

其實我係designer baby

樓主青頭，你唔好怪佢無知